有咩係真男人應該有既特質

唔會隨波逐流
唔會太過在意人地既目光
己所不欲勿施於人
一個人唱k bbq

巨鵰

毒撚係真男人

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

幾長先算？

毒撚還毒撚 真男人還真男人
兩樣野黎

太外在啦

鹹濕

靚仔

唔會淆底 勇敢

一個人唱k

唱誰明浪子心呀

係囉
有上進心

仲有一個人倒數
一個人過生日
一個人睇戲
一個人去旅行
一個人行山
一個人釣魚⋯⋯

你一啲都唔成熟

啤酒肚

留名睇連登仔噏自己d優點
跟住話係真男人特徵

大隻

毒撚咁自我中心,點識得 己所不欲勿施於人

有腹肌

破過產
坐個監
人生大起大落過

真男人放屁
其它人唔會避

有腰骨 有膊頭 個腦係生係個頭度而唔係條撚度

Sorry,笑咗